堅 會員伊莉雅（肥E）大起底

男人老狗扮女人

射了⋯⋯

好似有d肚腩

OK

你覺唔決自己好尷尬 死肥仔！